/* A label declaring the number of starting points selected for a utility network trace. */
"%lld selected" = "试_%lld selected______________验";

/* An alert message indicating that a certificate is required to access
content on a remote host. The variable is the host that prompted the challenge. */
"A certificate is required to access content on %@." = "试_A certificate is required to access content on %@__________________________验.";

/* A button to add new utility trace starting points. */
"Add new" = "试_Add new_______________验";

/* A section header for advanced options. */
"Advanced Options" = "试_Advanced Options_________________验";

/* A reference to all of the sites defined in a floor aware map. */
"All sites" = "试_All sites___________________验";

/* A message describing the outcome of clearing all utility network trace results. */
"All the trace inputs and results will be lost." = "试_All the trace inputs and results will be lost________________________验.";

/* A button indicating the user accepts a potentially dangerous action. */
"Allow" = "试_Allow___________验";

/* A fallback message to display when an image cannot be loaded. */
"An error occurred loading the image: %@." = "试_An error occurred loading the image: %@_____________________验.";

/* A label in reference to attachments in a popup. */
"Attachments" = "试_Attachments____________验";

/* A label in reference to the attributes of a geo element. */
"Attributes" = "试_Attributes_____________________验";

/* A label indicating authentication is required to proceed. */
"Authentication Required" = "试_Authentication Required________________________验";

/* A label in reference to bookmarks contained in a map or scene. */
"Bookmarks" = "试_Bookmarks___________________验";

/* A label for a button to open the system file browser. */
"Browse" = "试_Browse_____________验";

/* A label for a button to cancel an operation. */
"Cancel" = "试_Cancel_____________验";

/* A label for a button to cancel the starting point selection operation. */
"Cancel starting point selection" = "试_Cancel starting point selection_________________验";

/* A label indicating that a certificate is required to proceed. */
"Certificate Required" = "试_Certificate Required_____________________验";

/* A label indicating that the remote host's certificate is not trusted. */
"Certificate Trust Warning" = "试_Certificate Trust Warning__________________________验";

/* A directive to clear all of the completed utility network traces. */
"Clear all results" = "试_Clear all results__________________验";

/* A label in reference to the color used to display utility trace result graphics. */
"Color" = "试_Color___________验";

/* An compass description to be read by a screen reader describing the
current heading. The first variable being a degree value and the
second being a corresponding cardinal direction (north, northeast,
east, etc.). */
"Compass, heading %lld degrees %@" = "试_Compass, heading %lld degrees %@_________________验";

/* A label for a button used to continue the authentication operation. */
"Continue" = "试_Continue_________________验";

/* A label indicating a certificate file was inaccessible. */
"Could not access the certificate file." = "试_Could not access the certificate file____________________验.";

/* A warning that the host service (challenge.host) is providing a potentially unsafe certificate. */
"Dangerous: The certificate provided by '%@' is not signed by a trusted authority." = "试_Dangerous: The certificate provided by '%@' is not signed by a trusted authority__________________________________________验.";

/* A label for a button used to delete a utility network trace input component or result. */
"Delete" = "试_Delete_____________验";

/* A button to close the bookmark selection menu. */
"Done" = "试_Done_________验";

/* A message indicating that the user attempted to use a single utility
network element for more than one trace starting point. */
"Duplicate starting points cannot be added." = "试_Duplicate starting points cannot be added______________________验.";

/* A label indicating an element could not be identified as a starting point
for a utility network trace. */
"Element could not be identified." = "试_Element could not be identified_________________验.";

/* A label in reference to an error that occurred during a utility network trace. */
"Error" = "试_Error___________验";

/* A message indicating that some error occurred while importing a chosen
network certificate. */
"Error importing certificate" = "试_Error importing certificate____________________________验";

/* An error to be displayed when a basemap chosen from the basemap gallery fails to load. */
"Error loading basemap." = "试_Error loading basemap_______________________验.";

/* A label indicating popup expressions are being evaluated. */
"Evaluating popup expressions" = "试_Evaluating popup expressions_____________________________验";

/* A message indicating that the chosen utility network element wasn't able
to be used as a trace starting point. */
"Failed to set starting point" = "试_Failed to set starting point_____________________________验";

/* A label in reference to utility elements returned as results of a utility network
trace operation. */
"Feature Results" = "试_Feature Results________________验";

/* A field in a set of data contained in a popup. */
"Field" = "试_Field___________验";

/* A label in reference to fields in a set of data contained in a popup. */
"Fields" = "试_Fields_____________验";

/* A field allowing the user to filter a list of facilities by name. A
facility contains one or more levels in a floor-aware map or scene. */
"Filter facilities" = "试_Filter facilities__________________验";

/* A field allowing the user to filter a list of sites by name. A site
contains one or more facilities in a floor-aware map or scene. */
"Filter sites" = "试_Filter sites_____________验";

/* A hint for the user on what to search for in a search bar. */
"Find a place or address" = "试_Find a place or address________________________验";

/* A label in reference to a fractional distance along an edge style utility network element. */
"Fraction Along Edge" = "试_Fraction Along Edge____________________验";

/* A label in reference to function outputs returned as results of a utility network
trace operation. */
"Function Results" = "试_Function Results_________________验";

/* A label in reference to media elements contained within a popup. */
"Media" = "试_Media___________验";

/* The mode in which the utility network trace tool is being used (either creating traces or viewing traces). */
"Mode" = "试_Mode_________验";

/* A label in reference to the user defined name for an individual utility network trace. */
"Name" = "试_Name_________验";

/* A label in reference to a specific utility network. */
"Network" = "试_Network_______________验";

/* A label for a button to show new utility network trace configuration options. */
"New trace" = "试_New trace___________________验";

/* A label indicating that no bookmarks are available for selection. */
"No bookmarks" = "试_No bookmarks_____________验";

/* A statement that no utility trace configurations are available. */
"No configurations available." = "试_No configurations available_____________________________验.";

/* A statement that no sites or facilities with names matching a filter phrase were found. */
"No matches found." = "试_No matches found__________________验.";

/* A message to show when there are no results or suggestions. */
"No results found" = "试_No results found_________________验";

/* A label indicating that no utility named trace configurations are available. */
"No trace types found." = "试_No trace types found______________________验.";

/* A label indicating that no utility networks are available. */
"No utility networks found." = "试_No utility networks found___________________________验.";

/* A label indicating that no utility network trace configuration has been selected. */
"None selected" = "试_None selected______________验";

/* A trace function output result was not provided. */
"Not Available" = "试_Not Available______________验";

/* A string identifying a utility network object. */
"Object ID: %@" = "试_Object ID: %@______________验";

/* A label for button to proceed with an operation. */
"OK" = "试_OK_____验";

/* A label in reference to a credential password. */
"Password" = "试_Password_________________验";

/* A label indicating that a password is required to proceed with an operation. */
"Password Required" = "试_Password Required__________________验";

/* A label requesting the password associated with the chosen certificate. */
"Please enter a password for the chosen certificate." = "试_Please enter a password for the chosen certificate___________________________验.";

/* A label indicating that at least one starting location is required for the
chosen utility network trace configuration. */
"Please set at least 1 starting location." = "试_Please set at least 1 starting location_____________________验.";

/* A label indicating that at least two starting locations are required for the
chosen utility network trace configuration. */
"Please set at least 2 starting locations." = "试_Please set at least 2 starting locations______________________验.";

/* An error message shown when a popup cannot be displayed. The
variable provides additional data. */
"Popup evaluation failed: %@" = "试_Popup evaluation failed: %@____________________________验";

/* A label for button to show when the user has panned the map away
from the original search location. 'Here' is in reference to the
current visible extent of the map or scene. */
"Repeat Search Here" = "试_Repeat Search Here___________________验";

/* A label for a button to show utility network trace results. */
"Results" = "试_Results_______________验";

/* A label in reference to a search query entered by the user. */
"Search Query" = "试_Search Query_____________验";

/* A label prompting the user to make a selection from the available bookmarks. */
"Select a bookmark" = "试_Select a bookmark__________________验";

/* A label directing the user to select a facility. A facility contains one
or more levels in a floor-aware map or scene. */
"Select a facility" = "试_Select a facility__________________验";

/* A label in reference to all of the sites in a floor-aware map or scene. */
"Sites" = "试_Sites___________验";

/* A label indicating the spatial reference of the chosen basemap doesn't
match the spatial reference of the map or scene. */
"Spatial reference mismatch." = "试_Spatial reference mismatch____________________________验.";

/* A label in reference to the utility elements chosen as starting points for a utility
network trace operation. */
"Starting Points" = "试_Starting Points________________验";

/* A label indicating that tapping an image will reveal
additional information. */
"Tap on the image for more information." = "试_Tap on the image for more information____________________验.";

/* A label in reference to the chosen terminal configuration of a utility network element. */
"Terminal Configuration" = "试_Terminal Configuration_______________________验";

/* A label for development purposes only. This is not user visible. */
"test" = "试_test_________验";

/* A label indicating the chosen basemap doesn't have a spatial reference. */
"The basemap does not have a spatial reference." = "试_The basemap does not have a spatial reference________________________验.";

/* An error to be displayed when a basemap chosen from the basemap gallery fails to
load for an unknown reason. */
"The basemap failed to load for an unknown reason." = "试_The basemap failed to load for an unknown reason__________________________验.";

/* A label indicating the spatial reference of the chosen basemap doesn't
match the spatial reference of the map. */
"The basemap has a spatial reference that is incompatible with the map." = "试_The basemap has a spatial reference that is incompatible with the map____________________________________验.";

/* A label indicating the chosen file or given password was invalid. */
"The certificate file or password was invalid." = "试_The certificate file or password was invalid________________________验.";

/* A label indicating the chosen file was invalid. */
"The certificate file was invalid." = "试_The certificate file was invalid__________________验.";

/* A label indicating the map doesn't have a spatial reference. */
"The map does not have a spatial reference." = "试_The map does not have a spatial reference______________________验.";

/* A label indicating the given password was invalid. */
"The password was invalid." = "试_The password was invalid__________________________验.";

/* Description of error thrown when a remote image could not be loaded. */
"The URL could not be reached or did not contain image data." = "试_The URL could not be reached or did not contain image data_______________________________验.";

/* A label for a button to begin a utility network trace operation. */
"Trace" = "试_Trace___________验";

/* A label indicating the index of the trace being viewed out of the total number of traces completed. */
"Trace %1$lld of %2$lld" = "试_Trace %1$lld of %2$lld_______________________验";

/* A label in reference to a utility network trace configuration. */
"Trace Configuration" = "试_Trace Configuration____________________验";

/* A label for a button allowing the user to retry an operation. */
"Try Again" = "试_Try Again___________________验";

/* A label to use in place of a utility element asset type name. */
"Unnamed Asset Type" = "试_Unnamed Asset Type___________________验";

/* A label in reference to a credential username. */
"Username" = "试_Username_________________验";

/* A value in a set of data contained in a popup. */
"Value" = "试_Value___________验";

/* A label explaining that credentials are required to authenticate with specified host.
The host is indicated in the variable. */
"You must sign in to access '%@'" = "试_You must sign in to access '%@'_________________验";

/* A button to change the map to the extent of the selected trace. */
"Zoom To" = "试_Zoom To_______________验";

/* A user option specifying that a map should automatically change to show completed trace results. */
"Zoom to result" = "试_Zoom to result_______________验";

